1. Добавить больше информации в ошибки
2. Оптимизировать Crud методы
3. Написать хелперы для инпутов (работа с ошибками)
4. Папка upload убрать из гита
5. Отображения картинки на редактиовании
6. @Component ??
7. If no access 404 error page